無聊齊吹水？

新人留名

無聊齊吹水之感情煩惱台

幫pin我又開左個

去呢到先

終於有

Hi

Hello 你揾到呢度
可以去pin個條link傾先 個到多人

lm

寂寞如自己一個放飛機~

我真係好靚仔。。

我陪你

回覆返上個post#994
所以我哋要更加努力提昇自己嘅價值,變成我揀人,唔係人揀我

覆返你
我一開始都有俾佢把聲嚇到 但聽聽下會上癮 咁你應該嘛嘛凜冽時雨 因為佢係主唱之一但隊band真係好正

啊 求婚大作戰冇睇到 greeeen都係有聽過下 但我就嘛嘛 首歌勁有日劇feel

cover我好少聽 聽完都係會揀返原版 不過可以試吓聽都無妨

Bruno mars淨係識just the way you are 同 uptown funk真係唔知佢早期玩funk

呠呠 呠呠！

可唔可以cow你？

搏君一笑

以前啲人嘅cover有時嘅傳唱度仲高過原唱同埋好聽過原唱,所以聽下都無妨

跟住我覺得Bruno Mars 早期嘅runaway baby 等等嘅歌好funk,不過而家變曬好pop,真係可惜

我准許！你騎佢啦

你係靚仔靚女嘅話就可以

勉為騎男

我做陣嘢先打攪晒

我又唔係啲咁猴擒嘅人嘅.... ==

我ok靚女嘅....

咁我可能會去聽返佢舊歌Pop🚬有啲悶
所以之後我開始聽日文歌就好似揾到寶咁 歌詞內容有 旋律又好鬼正 好多有料歌手
真係特別鍾意聽band嘅歌 聽人玩樂器

Ok

想媾你了

好 你地慢慢交流 唔阻你哋

跟住啲人又會話聽日文歌=毒

好...我準備好了❤️

好怕羞

瞓先 聽日再cow我啦

早唞

餃殿

歐買噶

同我呀哥傾左陣計 突然間推得咁快

我而家聽開唔覺
由得佢地 聽歌就係要咩都試下聽先得 淨係聽啲主流都好悶
我覺得日本好多類型嘅歌都有真係好正 仲要做得好 我而家返唔到轉頭

想請問呢個係發生咩事

早抖

你頭先係到咩fri night

2個鐘前仲係到 一返到嚟就推爆左 仲要冇曬人

講起唔同風格,我介紹你去聽一個Band-- Man With A Mission
呢邊有好多首歌都好正,風格都有啲唔同,佢地包括
Winding Road

Dead End In Tokyo

My Hero

暫時講住咁多,開始眼瞓,瞓先

定期發癲

係呀

但我想知有幾靚仔

時不我予

Lm跟進

八両金alike啩

Captain Nancy

好mean

呢啲唔叫mean,我只係實事求是同埋一針見血嗻

廁朗

廁廊

態度正確 好有屎屎既風格

廁long

廁囊

上面有圖

我諗唔到了

真心好難講

世間甚麼愛叫林雪

廁郎

我靚唔靚仔

呢個唔講

靚

你不仁我

你都靚仔可惜有仔

者阝幾青見亻子口既,只亻系月巴口左少少

廁郎近來龍體安好嗎？

少少咁多囉

俾你激到就死
你菊花還好嗎

好多人見原來唔係 走晒

不好 小弟呢兩日腸胃炎

我係掛住missy所以返嚟

食清淡啦 保濟丸得唔得？

好多人都冇返嚟

食左兩日止瀉藥都冇乜用 聽朝仲係咁就睇醫生

人生中的過客🚬

在下開始覺得眼瞓,在下先行告退

我個陣好似要幾日 冇睇醫生

你瞓啦 以為你瞓左 早抖

再見各位兄台

唔想搞太耐 同埋係咁肚柯真係好辛苦

我睇完食完第一次藥 即刻狂屙
然後就冇事

咁你都係睇啦 我個陣係唔想睇

冇人嘅話瞓了

hi

Hi, 冇哂人嘅

比我趕走曬

lm唔記得覆白馬

慘

早晨

morning

居然上到精選
唔知呢個平台係點計
不過呢張比卡超真係好cute好上鏡

冇人嘅

昇材仔

乜嚟

好撚眼瞓啊

佢個名咪昇材

屌 未訓醒

頂

還好啦其實大家表現唔會差好遠

最後都係睇分數做人

係

hello我琴晚先加入

泉仔

入咗嚟就唔准走

你好霸道....不過我鍾意

哥只是個傳說😎

做咩啊

氹返啦

魚冇翼
狗冇腮
蝦冇咩？

哈姆太郎啊

sor唔好笑

ching幾幽默....

是咪好charm

我都鍾意有魅力嘅男人...

咁啱玩緊電話 有notice咪覆

返緊工 冇嘢做好無聊

陪你吹水

想吹啲咩

好少同絲傾偈好怕羞添
利申毒撚

其實都唔係

連登還是有絲的

有嘅 多數都係痴線女人

我係黐線男人

係絲？

你覺得呢

當你絲先 不過都係鍾意同巴傾計

我今日食

pizzaaaaa

死肥仔

歧視絲？

食💩

冇只係覺得同巴多嘢講啲

咁同我傾

感覺自己黑左好多

我都覺 都係嗌返外賣

乖啦

食你呢兩日屙嗰啲應該夠我食成年

可以 搭緊巴士可能覆少啲

今晚先啦

突然覺得藍色呢隻好正

有冇我咁正

等你

唔好俾屎叔知

知道都唔洗理佢 佢驚我追擊佢

好啦今晚見

收皮啦88

空郵過去比你食

留返比自己啦有心

對唔住我走

以後唔講笑話

好嬲仲未收得工

呵返

冇人

點解出面咁撚熱

唔好提啦屌去到踢波以為自己去錯焗桑拿 依家塊面仲係紅左黑左好多

屌 笑死我 敷D蘆薈gel 急救下

我紅左好大件事一定會黑

仲有得救 問老母借塊補水mask

黑實足波仔

佢好似冇

有冇女仔鍾意呢啲

你靚唔靚仔先？

emmm 我都係走先

唔靚仔先bfable

點解 咁靚仔會係咩

jable

哇
搵返啦

正
朱古力色

我依家有 要做gym

咁真係唔靚嘛

你點做

點

唔見你

想見你

想咗咁多日

話說頭先撳下感情台啲Po 頭幾個comment又見到啊屎

佢成日周圍玩唔理我

對

老是常出現

唔sayhi

同你講咗88

驚大家唔記得我

本身想的 但見人哋咁認真討論我費事

你唔要我啦？

邊個po

係我師父仲未暫停追擊你嘅一日 我諗作為弟子嘅我應該都唔會忘記你

你唔要我先

女仔邊個特質

開心又唔開心

個特質真係加曬分 有啲唔知要氹幾多次我自己都唔開心埋一份

即刻走去睇

唔見囉

見咗了冇得收返

我邊有

容易滿足嘅女仔 唔一定要氹 就咁同佢講下真心話都已經好滿足 情侶之間最緊要互相稱讚下對方 每一日都要欣賞對方

唔上去搵啦冇就冇啦

你咁樣點媾女啊

我講緊開朗呀

好羨慕呢啲

咪又係一樣 佢滿足就會開朗㗎啦

貧僧出咗家

。。。。咁佢成日唔開心咪要我氹囉

咁又係喎

雖然有啲樂觀過頭 但有時將佢嘅缺點放大睇唔到佢所有嘅優點只會令到大家都辛苦 咁點解唔好好欣賞佢對自己嘅付出 相反如果對人付出但人哋唔欣賞嘅自己都唔開心啦

。。我啱先嗰五分鐘究竟做咗啲咩

你㗎？

我fd啱啱拎番屋企養的

拎返屋企咩拎返屋企 佢點拎的

今晚又食咩正嘢

係寵物店

可摸耳去佢屋企玩

好似risotto

女朋友唔見咗我生日送俾佢嘅即影即有相機
依家佢喊到仆街 希望可以揾得返

黑色 instax mini LiPlay

有飯嘅

我會鍾意呢啲自己都會自信啲

阿哥整

Risotto 我對佢嘅迷戀程度係痴迷

可摸耳影嚟睇下

你又話食唔落嘢嘅

當自己有事想做啲好任性嘅嘢嘅時候都會諗一諗如果佢做嘅話我嘅感受會唔好受咁我都唔會做 呢樣係佢教識我嘅

食唔落太多野 又未去到唔食嘅

咁今晚食咗咩

減肥

Tiktok好耐冇見！

廁朗得唔得

我可以

好靚

掛住

😳😳😳

你最近點呀？

好攰

我要求都係好少姐 肯溝通is ok

梗係啦 睇曬咁多個po

掛住你

條友偷完擺咗上amazon

唔洗氹我開心了

咩樣

呢排真係好熱

有冷氣唔驚

一出街戴口罩戴得耐就覺得暈

屌 我嗰陣都諗緊你講乜原來你唔知

係入面裝風扇

我睇落唔認真咩

今日踢波我以為自己要死了

Nice 艾啲呀

呢樣野唔係應該正常嘅咩 唔溝通等於積累所有問題 然後就會好快分手

緊係啦 我行下街就熱到暈

之前對我黎講係奢侈

咁我點知你有冇講姐

一直都咁講

其他人都唔知啦

依家係咪偶爾食餐好嘅都有罪

身邊睇得太多 自己另一半又係咁同我講一定要溝通

我比較緊張人點睇我
所以如果另一半可以每日稱讚我都幾好

你今日好靚

我都好緊張人哋點睇我 但另一半每日都讚自己嘅話佢真係會讚到冇嘢好讚

多謝❤️

我點會唔溝通係佢唔肯講

講咗啲咩

一隻手係拍唔響嘅 所以到最後你哋嘅結果咪

每日又好似誇張得滯
呢個講錯咗
定期啦定期俾我feel到就得

靚女

唔肯講又真係幾難搞喎
我係有咩事一定要講嘅人黎
唔講唔舒服

還好啦 我試過同佢講想佢講多啲自己嘅心情or有咩都可以同我講 然後佢都唔理 仲要story hide左我

Carousell真係個好神奇既地方 擺咩都有人買

唔洗外表嗰啲嘅
性格都得

咁都得？？？？？

點解我啲嘢成日都冇人買

你賣乜

熟左先讚到

我要靠fd先知佢po咩

衫

之前有人賣dbs pe衫

痴線 嗰陣有得set close frd未 但我唔明喎 以前我會開放負story引男朋友覆我 係希望佢睇到多過佢睇唔到

嗰陣未有 我都想知點解唔俾得我知但係又想我安慰佢

痴線佢當你神仙？

想eat雪糕

唔知點解發現幾好食

所以咪話好辛苦 雖然有緣但係真係搞唔掂

。。

棉花糖係雪糕上面

屎味石板街？

我啱啱賣左條水晶

點解我講親嘢大家嘅回覆都離唔開屎

有咩功效

😋 yummy?

架雪糕車今日冇到。。唔開心

所以嗰陣分手係邊個提出？

呢個位有啲kick
當你係肚入邊條蟲？

其實冇正式講分手但係大家知咩事 冇再搵大家 遊行撞到佢 佢做fa

唔開心 我自此之後收埋左自己 好難再鍾意人

你好
我琴日先加入你地

白馬

招財我近排買左好多條 要放啲唔戴既出去

係咪真係有用？最近有少少興趣想買但唔知應該去邊度買

未load到張gif都知咩嚟上次都係呢張

唔招財中分點賣得出

頂呀比人知道左！

突條尾個到好得意隻兔好熟面口

呢張似係新不過上一張得意啲

我都會 咪當成長嘅過程

係咩動畫？

哇呢個呀婆乜水

petpet當家

寵物當家

佢放棄咗

我個陣仲有入場睇。。。

係bb！有奶咀！

咁今晚食屎

嘩！！！你好叻啊！

呢張正好多喎

你蠢姐

都唔知開心定唔開心好

好得意呀毛毛

愛情

你又知嘅！！你好叻啊

今晚出住咁多先啦～

好啦

係咪有第二集？

係呀有兩集

聽講你愈渴望就愈無 大家都係佛系最好🙏

支持佛係

又想講嗰句

見同你咁有緣 比隻毛毛你

冇講過

都唔少

喂呀好得意呀

我都係得把口

same口上講好想拍拖 但又唔會行動

Halo

分手 我哋完

真係會吸引到 白天不懂夜的黑

Yo

Hey

hello完之後就唔見咗

信則有不信則無
睇你相唔相信既啫

買咗雪糕了

Miss you

炸雪糕

郎郎！

見親你個名我都好想玩GTA 我成個禮拜冇玩

冇豬
係到豬

炸廚房

買！

難得

買？你話買就買咩 又要買機又買手掣又買game 搞咁多嘢不如去佢屋企打

屎屎！

哎呀隻兔兔真係好得意呀

電腦

買機＝買手掣

咁又喺，順路

我宜家叫善心

吓豬，我係學校安排。。。

何以見得？

笑死

個名人地講嘅可能我真係

我間U啲Job list竟然係叫我地做KFC Uniqlo

直接

冇可能豬

。。。。我區議員

其實係佢屋企有 如果我真係打算買機嗰啲錢都夠買巧多野

ching你好高質

你又知豬

唔好諗太多嘢 當你一心諗住打機就進入聖人mode

我喺呢到既管理處處長！

咁去佢到玩啦

我都想上仔仔屋企打機

我就直覺豬

。。。。摸吓 打吓

洗唔洗交管理費

我係管理處處長個上司

扮咩啫你

點解咁好。。。

交比我得 我代收

冇錢

交俾我就可以

好好玩

然後佢嬲咗我

點解咁似嘅

下豬
你冇性趣豬。。。

冇啊過主啦

眼瞓

人嚟！踢走佢！

瞓

彈去訓

邊踢得我郁

Shit

GTA重點唔係周圍舞咩

我訓 早抖世界豬

要同我講早抖豬呀
Byebye

撞死人會被警察追

安全駕駛

食咗pizza

完全唔跟交通燈 純粹為咗我爽 我快樂

我仲以為係電腦

但你成日有嘢分享

全部it 嘢

我覺得係大mon 揸住個手掣玩開心好多 電腦應該冇嘅感覺

不

想食宵

未瞓得住

我鍾意電腦多啲

我講晚安

fps用電腦
賽車用手掣

賽車

打機打壞腦豬

你又啱？

收皮啦你就

幫我整埋

俾屎蝦 求安慰

親口講

我好撚鍾意賽車 game 一直都想去澳門睇一次格蘭披治大賽

依家唔興表白 直接拖

我食緊

睇過 唔知自己睇咗乜

唔敢

澳門除咗casino 有冇野玩？

玩鳩我感情

冇

又蝦我

冇乜 除非你鍾意睇景點 前提係你未睇過

冇呢啲機會

女女掛

Ohh

睇過一次依世唔洗再去

emmm 出多幾次街傾多一陣 有機就試下

識兩個澳門高質仔仔

佢會係屎塔彈出黎

會好悶？

同你一齊

我之前有一個有啲機會的 夜闌人靜得我哋兩個
但我冇拖到

依家諗返應該冇做錯個決定

點解

彈舊屎(叔)出嚟？

一齊乜嘢

係呀 澳門咁細冇乜嘢睇 又多大陸人

好慘

其實同佢真係好勉強 根本唔夾 冇將來的

好耐冇行街，好想去買野

但好窮

好受歡迎

我全部都用wts

真係好

並不是呢 可能我全部都係講緊同一個人呢

可能掛 個屎塔係隨意門

跟埋你去 睇你識高質仔仔

望吓當買咗

靚仔thx

啲仔俾你溝曬啦

識定食

有冇人覺得我好多嘢講

我信阿女係女神

多嘢講幾好

唔係 你會失望

本po係得女神同毒撚

正常表現黎

同時進行緊幾線對話

同fd可以non stop吹十個鐘水

反正唔見 保留少少俾我幻想

我嘅形象真係咁深入民心？

有冇人同我一樣都鍾意聽Janice

我份人比較怕悶
所以會鍾意啲多嘢講嘅人

不過rebest你
進行幾線對話我會覺得好辛苦

我朋友話我係被動式多嘢講嘅人 有時靜到痴線有時又可以嘈到人哋嗌我收聲

係 其實我想煲劇

女神？邊度？

死啦 大家都多嘢講 今晚要爆po了

我都好多嘢講 我ex係可以出街可以唔出聲嘅人 出街我似拖住個陌生人咁

這是正常

我對住鍾意嘅人反而唔識講嘢 好廢

咁人哋同我講嘢 我點都會答佢嘅

你上黎到我瞓覺早抖

自卑？怕醜？

我唔係啦
我眼鏡毒能

東東

佢話我煩

係自卑心重 但唔知關唔關事

圖呢？

多數我同佢去街佢會係咁同我講嘢 我有時聽聽下會靈魂出咗去 但只限我好攰嘅時候先至會咁 多數佢講我就算唔清楚都會笑下俾反應

我又唔會嫌人煩
如果我鍾意佢嘅話

我都想佢係咁

唔好諗咁多啦 過咗去啦 提佢都冇用

因咩事？ 咁fd都絕交

so sad性格唔啱 真係好難維持友情

同佢絕交對我來講係一種解脫 呢種人永遠只會令自己自我限制 唔識進步 亦都俾唔到任何好嘅方法令你改善自己 除咗對住你鬧啲好難聽嘅嘢

識幾多年後先可以確定會維持好耐？

自我中心 真係好難搞 講人就永遠負 自己就9成正

唔係話市儈功利 但識朋友真係要搵對自己有益嘅人
不論思想上行為上 可以幫助到自己嘅人先係值得認識

我覺得冇一個指定嘅Standard 真係睇大家點樣相處

pathetic

其實好多人都係咁

興幸自己身邊有可以真心交流嘅朋友

係呀 朋友真係互相影響大家 人善被人欺 由以前開始就係因為太過單純同善良 所以人哋會利用我 其實個個人都係咁樣 佢覺得我咩都好似冇乜所謂我咩都肯遷就佢 其實總有一日我都會爆

性格好重要 不過相處得好就算佢係仆街 但唔係對你仆街 都可以好fd同fd好耐

但如果佢係仆街我會希望能夠說服佢叫佢唔好做一個仆街 作為朋友係唔想見到佢會有一啲好悲慘嘅報應

你敬我一尺 我敬你一丈啦
你需要我幫助嘅話 你直接同我講 一定幫
朋友間真誠嘅交流係最重要
你提出要求 我接受到就會遷就同改
但唔好喺我背後做小動作 咁我接受唔到

有班識咗10幾年 每月多數起碼食一兩次飯 但有時覺得同佢地 好有距離 但間中交到心 唔知係咪 因為自己性格孤僻成日唔想理任何人

我明嘅 有時候抽離吓都好的
小別勝新婚都適用於朋友

好多仆街 係冇報應的不過說服到係好事

唔好令人覺得好似特登好開心同你講嘢但係偏偏得唔到任何回應咁其實會係最好嘅 你諗吓識咗10幾年佢哋點會唔知你性格 仲friend到咪算係咁囉

咁我覺得其他朋友都唔係真心朋友
明眼人有眼睇的

其實到而家我已經放低咗嗰陣時同佢嘅嘢 就連佢曾經講過好難聽嘅嘢我都唔記得 其實呢個人已經退出左我嘅人生 然後而家嘅我 真心嘅朋友都係我身邊 又有人錫我 其實已經好幸福好開心

係希望下一個唔好咁

都係嘅 有時諗人生重新嚟過 會唔會好唔同 但諗起 會識唔都佢地 都會幾sad

所以唔好諗咁多野 好好地同朋友相處 珍惜佢哋好過

好似冇我嘅事了

近排有野做 少咗搵佢地 天日搞掂就搵佢地打吓機了
btw天日要交野 差好多我仲上緊連燈 覺得自己好廢

點解今日突然間好似冇晒人

食飽飽了

你咩年紀

我都係

你哋終於上返黎

追完po了
想分咪分 搞咁多嘢做乜

煮野食

咁夜食

睇波肚餓 話說塊面仲係紅緊

老母有冇啲搽面補水嘅嘢

四個月冇出過街了

問：今季英超30分護唔護到級

冇呢啲野我屋企一向冇

遲下應該會跑步

我返到嚟係酒店跑

屌你老母 就快三點先同我腳抽筋

emmm 勉強左少少我覺得35

咩唔知點講姐

我踢完波都冇 你做咩黎

你估下

唔知 其實又唔似腳抽筋 似係我舊患嗰度

哇

難啲喎 唔覺得般茅同維拉過到三十分

我話舊患復發

好難講 依家打強隊最好偷雞嘅時間 而且佢地都已經27分

我都搞掂了就黎瞓得

你無啦啦同佢分手都hurt啦

分手就hurt硬㗎啦又要馬兒好又要馬兒不吃草

處唔處真係咁重要咩

咁個心理陰影大極都有限掛

搞咩嚟

30-35之間啦 35太高 要贏三場

毒撚見到啲人介意係咪處屌曬你哋老母

食咩

我都係處 有冇人要

可能啦 我對強隊真係幾失望

留返比自己啦

我走啦

88

講真細個可能多人介意 但係大個左真係冇咩人有呢啲諗法

可唔可以挽留

廢事單單打打

溝返小學生囉

小學生會拖手㗎 去產房啦

懷疑出世嗰陣比人搞過

態度正確自己唔搞嘢就永遠都係處

以爲係處

唔係講笑我真係好奇 仲有我衷心希望嗰位巴打唔好用我幫佢嘅方法 越諗越覺得自己害左人

絲就唔好爆太多 保護自己啦啊女 btw 我就係覺得感情唔穩定唔可以做呢啲

Oh shit

我哋今晚有冇可能推爆呢個

聽都未過

Do you like that that that that that that that that that

藍絲係到就ok

話說我頭先已經睇到嗰個樓主開po話想幫女朋友搵返部即影即有相機 點知我見到有人屌柒個樓主 其實正路佢見到女朋友唔開心幫手搵有乜問題

ching可摸耳過小弟兩招

樹大有枯枝人多必有白癡

靚仔 or 有錢

條女好似話唔洗買

咩唔使買？我冇追晒成個 見有人喺度屌就已經冇心情睇落去

兩樣都冇人生已完

返去攬住個屎坑啦你

買過部
等我搵下個po先

咁咪funny 啲 大方得體啲

得啦得啦 已經攬住上連登啦

其實我好明佢唔見野嘅心情 仲要係男朋友送嘅 喊都好正常

兩樣都冇 唔講住啦 重刷先

好啲未呀你？

今日柯得三次 應該好得七七八八了

呢到都幾多癲佬 唔知真定假膠

你採用自然療法？

正常啦 意義好大 不過冇辦法 通常呢啲冇得辨認嘅都唔會搵得返

越嚟越開始冇心睇出面啲post 淨係入嚟同大家吹水同埋睇吓本身留名嘅嘢就算 但今日感情台啲post真係好撚恐怖

對 柯到清曬就唔會柯

學？ 我都唔知因為我都唔靚仔 都想知

搵唔返

ip都唔洗check

冇㗎啦 小弟先走一步

頭先嗰啲真係過左 其他都還好

我同意

個心跳快咗3秒

我跟上

我去睇下先

啊女講野好搞笑

唔出奇

大家可能唔覺得恐怖嘅 係我自己覺得恐怖

算啦快啲推完就冇人見到 btw 啊女要學識保護自己

我又好似miss左啲嘢

我真心㗎

知道啦 一時講得興起

啲人一向都係咁 反感好耐

無啦啦又講出軌嘅經歷又講點樣捉姦 呢啲拍緊拖嘅人睇真係...

冇人就沖涼先

我都覺得自己miss左

冇啊冇啊冇啊冇啊冇啊

鍾意玩 鍾意yo嘅咪搵playboy 囉最後咪有呢啲野出現 好男人係佢地自己唔要姐 怪得邊個
我一直都信 可憐人必有可恨之處 條路自己揀嘅冇人逼佢

話說

邊方面

city都唔似學校 我鍾意poly 建築靚好多

佢俾人感覺真係好差好差 完全唔似正統嘅學府

因為近商場 poly 除左su 同校長垃圾 設備都ok

同埋我覺得有人講得好啱 真係好似有好多水份喺入面 唔知你明唔明我講咩

對city 完全冇好感

發生咩事

Doom doom doom doom doom doom doom

965

快要爆了

加油啊廁廊！

9+6+8=1？

24

好似係81？

改下標題名先？叫meow好呢？

其實講緊乜

喵

多謝你陪我9up

諗到了
無聊齊吹水の性的疑惑篇

突然間個人走入左低潮

冇原因？

一返嚟就見到

想問下係咪1001開

有

3個都p牌

p牌都開得㗎姐唔知到1000會唔會仲有人講嘢姐

或者我聽日瞓醒就會好啲㗎啦 都係突然間低落

我都覺食乜撚嘢蝙蝠
早啲瞓啦

咁遲架

冇通知冇睇到

你今日一定好lonely

我開埋po先我要做樓主

點解咁講日日都lonely

追蹤先

因為我要睡了